[
  {
    "question": "Wo bist du?",
    "answer": "Πού είσαι;",
    "phonetic": "Poú **eí**sai"
  },
  {
    "question": "Ich bin hier.",
    "answer": "Είμαι εδώ.",
    "phonetic": "**Eí**mai edó"
  },
  {
    "question": "Das Buch ist oben.",
    "answer": "Το βιβλίο είναι πάνω.",
    "phonetic": "To vivlío eínai **pá**no"
  },
  {
    "question": "Das Kind ist drinnen.",
    "answer": "Το παιδί είναι μέσα.",
    "phonetic": "To paidí eínai **mé**sa"
  },
  {
    "question": "Das Auto ist vorne.",
    "answer": "Το αυτοκίνητο είναι μπροστά.",
    "phonetic": "To aftokínito eínai bro**stá**"
  },
  {
    "question": "Die Schule ist in der Nähe.",
    "answer": "Το σχολείο είναι κοντά.",
    "phonetic": "To scholío eínai kon**tá**"
  },
  {
    "question": "Das Geschäft ist rechts.",
    "answer": "Το κατάστημα είναι δεξιά.",
    "phonetic": "To katástima eínai dex**iá**"
  },
  {
    "question": "Die Bank ist links.",
    "answer": "Η τράπεζα είναι αριστερά.",
    "phonetic": "I trápeza eínai arister**á**"
  },
  {
    "question": "Der Park ist zwischen den Häusern.",
    "answer": "Το πάρκο είναι ανάμεσα στα σπίτια.",
    "phonetic": "To párko eínai anámesa sta **spí**tia"
  },
  {
    "question": "Der Berg ist hoch.",
    "answer": "Το βουνό είναι ψηλά.",
    "phonetic": "To vounó eínai psil**á**"
  },
  {
    "question": "Mir geht es so lala.",
    "answer": "Έτσι κι έτσι είμαι.",
    "phonetic": "**É**tsi ki **é**tsi **eí**mai"
  },
  {
    "question": "Er/Sie ist dort.",
    "answer": "Είναι εκεί.",
    "phonetic": "Eínai ek**eí**"
  },
  {
    "question": "Der Schlüssel ist unten.",
    "answer": "Το κλειδί είναι κάτω.",
    "phonetic": "To kleidí eínai **ká**to"
  },
  {
    "question": "Das Auto ist draußen.",
    "answer": "Το αυτοκίνητο είναι απ' έξω.",
    "phonetic": "To aftokínito eínai ap' **éx**o"
  },
  {
    "question": "Das Haus ist hinten.",
    "answer": "Το σπίτι είναι πίσω.",
    "phonetic": "To spíti eínai **pí**so"
  },
  {
    "question": "Das Dorf ist weit weg.",
    "answer": "Το χωριό είναι μακριά.",
    "phonetic": "To chorió eínai makri**á**"
  },
  {
    "question": "Überall gibt es Blumen.",
    "answer": "Υπάρχουν λουλούδια παντού.",
    "phonetic": "Ypárchoun louloúdia pant**óu**"
  },
  {
    "question": "Der Tisch ist niedrig.",
    "answer": "Το τραπέζι είναι χαμηλά.",
    "phonetic": "To trapézi eínai chamil**á**"
  },
  {
    "question": "Wie geht's dir?",
    "answer": "Πώς είσαι;",
    "phonetic": "Pós **eí**sai"
  },
  {
    "question": "Der Tag ist schön.",
    "answer": "Η μέρα είναι όμορφη.",
    "phonetic": "I méra eínai **ó**morfi"
  },
  {
    "question": "Das Auto ist langsam.",
    "answer": "Το αυτοκίνητο είναι αργό.",
    "phonetic": "To aftokínito eínai arg**ó**"
  },
  {
    "question": "Das Wetter ist schlecht.",
    "answer": "Ο καιρός είναι κακός.",
    "phonetic": "O kairós eínai kak**ós**"
  },
  {
    "question": "Das Haus ist schön.",
    "answer": "Το σπίτι είναι ωραίο.",
    "phonetic": "To spíti eínai or**é**o"
  }
]
